# timeless adventures



## Описание

Timeless Adventure -- динамичый 2D экшн шутер в лучших традициях мяса, матюков, убийства и... многого другого. Действие разворачивается в неведомых, причудливых пространствах, насыщенных разнообразным коренным, или не очень, населением -- постнационалмодерн; вы примите роль загадочного, кровожадного антигероя, сметающего все живое (и неживое) на своем пути. Путешествие наполнено экзистенциальными интроспекциями в природу насилия, безумными трипами на границах реальности -- но в этот раз без раскаяния и крещения в православие... да?..
